====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les relations entre les acteurs — professionnels , politiques et sociaux — du champ de l ' urbanisme et les chercheurs gagnent à être médiatisées (travaillées par des intermédiaires) parce qu ' a priori ni les questionnements , ni les langages , ni les temporalités , ni les critères de validité ne sont communs .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ gagner, travailler ]
appreciatif :: 2 :: [ gagner, travailler ]
marqueurs_niveau2 :: 2 :: [ gagner, travailler ]
appreciatif_niveau2 :: 2 :: [ gagner, travailler ]
Total feature counts: 8


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ gagner, travailler ]
appreciatif :: 2 :: [ gagner, travailler ]
marqueurs_niveau2 :: 2 :: [ gagner, travailler ]
appreciatif_niveau2 :: 2 :: [ gagner, travailler ]
Total feature counts: 8

